# Тестовое задание mybook.ru

Необходимо реализовать веб-сервис, который предоставлял бы API для получения
книжных подборок сервиса MyBook. Необходима поддержка пагинации в 20 записей.

Оригинальный API находится по адресу 
[https://mybook.ru/api/booksets/](https://mybook.ru/api/booksets/).

### Справка
#### Схема
##### `booksets/`
###### `get`
Возвращает список буксетов с mybook.ru, исключая скрытые
##### `booksets/hidden`
###### `get`
Возвращает список скрытых буксетов с mybook.ru. Для доступа необходимы права администратора.
###### `post`
Добавляет буксет в список скрытых по id с mybook.ru
##### `booksets/favorite`
###### `get`
Возвращает список избранных буксетов для текущего пользователя. Для доступа необходимо залогиниться.
###### `post`
Добавляет буксет в список избранных для текущего пользователя.